手機Tap & Go 成日 error w999

有冇巴打絲打知道點樣解決？

有熱線都唔打上去問

無試過有問題, 你點用

用WiFi開就冇問題
一用數據就黎料

上網太慢?

以前都冇問題
係前排更新左之後就咁
重裝之後都係咁

同埋error w999究竟咩意思？

更新左個apps 未？

試過唔比某d權限佢error開唔到，比番就無事
不過樓主問題應該唔關呢個事

垃圾app

app介面柒到 成個android4.0咁
早排改咗個loading畫面
又唔見佢改下個app介面

成日彈app先慘

今日先裝,暫時冇咩問題
不過是咪要影完身份證等佢驗證左先用得?
同埋是咪冇得用係app store到買app?
係app store set master card卡比錢佢又話無效
但又加到落apple pay

可以喺app store買嘢，之前試過

但我轉app store個比錢方法佢又話唔得
定係要等佢驗證完個身份證先加到?我今日晏就先申請

我估係要驗證先身份證先得
我之前加張卡落app store嗰陣係已經驗證咗

感謝
咁我等多兩日等佢驗完再試下先

你開左online payment 未?

呢個?

而家變左升級拍住賞卡,之前係重新提交文件,是咪姐係就驗證完身份證?
但禁升級佢就話要交住址證明去HKT/CSL門市
現在都係未加到入App Store比錢
是咪要再去門市搞埋先叫完成

入setting enable 所有野佢，應該咩都唔洗交就用得apple pay

Apple Pay入到啊,Wallet入面都有呢張卡
但我想將App Store買apps個比錢方式都改埋用呢張卡就改唔到

iPhone我唔知
但我Android禁完佢會先扣你錢睇下你張卡係咪真係用得
OK咗之後就會俾翻錢你

之後就可以用
買乜都得

唔通因為我張卡入面冇錢所以整唔到